風起了，感情台巴絲請注意保暖

好凍，攬住我

我怕凍 都係唔出門口啦